我的歌声里

没有一点点防备 也没有一丝顾虑 你就这样出现 在我的世界里 带给我惊喜 情不自已 可是你偏又这样 在我不知不觉中悄悄地消失 从我的世界里没有音讯 剩下的只是回忆 你存在 我深深的脑海里 我的梦里 我的心里 我的歌声里 你存在 我深深的脑海里 我的梦里 我的心里 我的歌声里 还记得我们曾经 肩并肩一起走过那段繁花巷口 尽管你我是陌生人 是过路人 但彼此还是感觉到了对方的一个眼神 一个心跳 一种意想不到的快乐 好像是一场梦境 命中注定 你存在 我深深的脑海里 我的梦里 我的心里 我的歌声里 你存在 我深深的脑海里 我的梦里 我的心里 我的歌声里 世界之大 为何我们相遇 难道是缘分 难道是天意 